依期一齊旺，大家唔好jump! 年初五繼續贏 [42]

1001 新post繼續

前鋒

平手盤

已買川崎

好撚糾結 轉左平手

平手

客盤

大船川奇

唔識睇
買哂5個和波膽 試下運氣算

小林悠

1.67

順風順水

前鋒郵輪準備起航

盤巴去左邊

買左船飛

太陽又轉埋

有無人知點解前鋒唔出巴西右閘

感動

支持兩隊J1

買柏雷好過啦

你買啦

上場俾人杯

連登大船前鋒 香討大船現代

前鋒 柏雷 上海 3x1

半場客有無機

睇下今日亞冠上定下盤日先

打和啦

上盤日

有無角大

過去三折回收上盤飛

上盤3x7

真係ATM黎

Super

有，頭兩場串咗

呢場真係角細 唔係講笑

盤仔今場買咩

但你個名...

今日要上2k!

唔會再返入黎

所以唔好買

前鋒半場贏 有無同路

趕唔切入錢，心靈投注支持日本仔

佢冇買

前鋒gogogo

柏雷點讓半一啊............

lmlm

原本諗住單頭前鋒 見佢轉盤就索性串埋上港

轉完半一仲要落飛

盤仔係咪等即場？

3串1？

上呀

Lmlm

想買頭場主

半大go

咁大注 唔識睇個盤都要跟小小

唔出柏圖？

1角

藍衫係主？

有無link

單

小林悠入味

雙

原來柏雷630,
早左買

所以未度

半大快上

冇睇live,前鋒俾人屌緊？

3串7

BBQ

唔算係

前鋒2.5大

柏圖隊冇柏圖

前鋒快啲入一粒定下驚先

支持

前鋒好大船

前鋒入一球先

兩隊唔攻

大家買左第一粒係邊隊

唔好嚇我

天氣凍 中場BBQ熱番d先攻

可能no goal

半大已死

角大已死

之後前鋒一攻就goal

3.5s cashed

有無人想入TG谷呀
有6個人選
先報名
後選擇

我都覺，前鋒個球員明明正面攞波係禁區都特登轉身搞到射唔到門

唔驚死半大 前鋒半場前入一粒ok

me

10分鐘得1角⋯

我

有意

大久保嘉人係fc東京踢到殘哂先番去前鋒..

角大呀！

Here

報名

但主隊都封得幾快
立刻有3個人衝過去

重心：柏雷素爾(-0.5/-1)

又係咁....屌

lm

前鋒請你快進球

買對家無死

半大已死
射門1.5b都難 唔好話入波

未見過中

又對左？

柏雷應該贏一粒

買左下盤表示收硬錢

Lm

現代fg

對左都冇咁嬲 同路先嬲

封得快還封得快，但個下可以直接射，嗰時仲有好大個空位

睇個勢前鋒fg

可能人地買咗2.5s呢

角細gel

唉 又俾大波逼害

咁都唔入

屌 主隊門前射斜

半0全0

我呀我呀

講笑.麻煩哂辣姐幫手

唔通今日都係上盤日

對攻唔好守 輸死人呀前鋒

半01 全01

我光明...學會既

話就話前鋒有好多控球權但埋門威脅現代好好多 買左前鋒真係想死

新屎忽睇下有無機入

TG 谷報名

麻煩列隊REPLY呢個CM

主隊三個射門了

前鋒既攻力比我想像中低

有攻擊可言咩

前鋒搓左咁耐都未入肉

2c

話口未完爭d入

會唔會0:0

主隊靠反擊
客隊狂唔入

好掛住奧蘭多城d 56連角

好撚憎呢啲高控球但最後輸波/和波 嘅隊伍

唔會

前鋒會戰勝歸來

琴晚鏝城

柏雷有可能會轉盤 澳門轉左

睇黎今年終於響頭炮
見到前鋒禁住黎攻
輸左成個星期終於嬴返日

早飛買左高水天律平半

買左半大等jump

唔射 on9

香港轉左半一

3c

同路
3角

主隊門前 控完唔射比人解圍

假球

咁早gel..

為左刷角

我意思轉番平半

想入，thx

今年買乜
對家開場就禁足全場
今日比返場我都唔過份

泡菜快手nba

川鋒真係好撚弱，比返個亞冠位比紅鑽好過啦

比番場禁足全場既你

睇球探澳門都係平半上半球

前鋒快D入返球先LA
求下你

連奴隸都要柏雷 allin客盤了

蔚山屌打中
爽 又可以收錢

求加

狂刷C唔入波

4C

猜波刷控球率就當禁住

前鋒唔入波
買主fg燈你

前鋒快快射啦

即場角10.5b

有冇人柏雷

即場2.5 都 2.83 今鋪都係仆街架啦 唉

唔好話入 連射門都少

蔚山FG 救得一個得一個

27分鐘1射

串左頭三場角大

我買左半客 點算 一粒都好啦

前鋒唔贏 出唔到線嫁啦 快入

前鋒唔好咁LA
快D整返粒定下軍心先

角大

柏雷skip

1.5大波抵玩 高水啲入番注先

蔚山快啲入

串左頭兩場角大
2，3場下盤

蔚山真係長追冇問題
韓職都執好多場

中柱 屌

屌 中柱

前鋒中柱

which?

請入波

繼續刷

on9

角細jump了

柏雷半大

下一球就中龍
前鋒GOALGOAL

前鋒針 成班冇心踢

Gun
不過冇錢買盤 買左讓球主客和

現袋 42" goal

前鋒又想學艾杜咁下半先發力？

成撚日救角

買左前鋒盤 但補左蔚山fg

456 佢 俾佢好好反省

半大gg

前鋒 買親你都輸錢 屌

有0.5/1比你買咀好咩

前鋒當自己巴塞 猜猜猜

走地入左5000$ 現袋fg
42"入

5角

你名

你個名

現代入一粒屌醒前鋒啦

前鋒GG

5角 唔好停唔該

好彩買半和唔買半大

現代和到都偷笑
都想有入波

買左份雙糧落去現代

前鋒得個控球率高，傻仔先買
仲唔襯高水入現袋fg

買左前鋒 走盤ok?

gogogo

似NG多

覺得0:0

控球高咪即係掌控緊比賽LOR
雖然未必嬴緊
但高一定好過低LOR

柏雷贏硬

琴日曼又高啦 結果呢

好多角

想投降了

有冇睇場波
韓仔打防反架講控球率笑死人

買左角細？

你睇埋埋門先好唔好

咪係 琴日鏝都有版你睇

半和收錢

3折收前鋒盤

咁快gel

2.5b加油

全部都唔刷角⋯

又越位又中柱 都似

完啦

冇 就係咁多角搵唔到入
少左場賺錢既機會

前鋒一定入

睇番佢天皇盃對櫻花果場
得個控字 控到你想飛過去日去屌柒佢

天律go go go

結果都係咩無買到

點解

屌 買親前鋒都輸 濕鳩隊

又黎,....
柏雷無角

依家我都去屌柒前鋒 控住個波唔撚射 係到傳傳傳

角大好危

平半早飛買咗
最緊要信

Goal 1:0

又射得幾靚

1-0
Goallllllll

前鋒要半場絕殺

1 0

真係42分

一睇就知望住球探數據當睇通哂場波

主GOAL

主gg

好撚彩補主Ng

真係42分鐘入波

笑死人

不安

Goal

依到有好多預言家

Sam load

神啊

冇12m 不過世界波

好癲

前鋒抵死，輸左囉

預言埋3球 求下你

爽
主盤
今鋪肥仔水

真係中42分

6角 天津0角

ok

比多球半大好無

半和 easy

客盤玩撚完

球探都有射門數既啫
蔚山埋門多成倍都黎

屌 垃圾前鋒

講左

屌撚咗客盤 打返個和先

仆街
真係42分鐘入波

買唔切fg

你有冇買
定真係9up

我到底看了什麼

時間巴

前鋒輸孤寒唔解圍就出事

角大細
買錯場

屌

半埸追和

真係42分入
我看見神

一折收上盤飛

無啦 唉

天黑請閉眼，預言家請問天津幾時會入波？

前鋒6角 天津1角
咪撚停

半大呀屌

屌奶星
你踢緊?

半場都絕殺

時巴入唔入TG吹波水

蔚山快快脆入多球，等前鋒班撚樣收皮反省下

42入波, 有神快拜

佢應該岩岩打左過去比對面領隊

我有LM

佢係輸垃圾姐

柏雷仲未入

前鋒唔失波先點反cup呢

勿gel 我預左1:1

下半會cup兩球

cup

至少啦

原來天津冇出柏圖

反cup 呀屌你老母日本仔

ht 1:0 6c

發夢仲早呀
太陽都未落哂山

大前題呢場要唔係假波
計實力係前鋒贏

柏雷班仆街肯刷角未

前鋒落後左就唔識追 買左前鋒嘅巴打當捐左錢啦
利申:買左前鋒

HT
1:0 6c

有神預言

日本仔都無好野，天津快入唔該

學琴晚艾哈杜尼連入

大波呀屌你

因為唔鍾意賭大
角細 鍾意收住錢等完場多過要等中先有錢收

下半場再睇下預唔預言

逆境波完全唔識踢

買角細 本多中勝

柏圖朋友隊冇柏圖

柏雷入夠佢囉

G持

等你打救 希望你個名假膠

不過買一注角細等補飛
好過買角大等補
角大好難補

卡數達人
李洪基
時間之輪
愛很簡單
十幾條友用一個ac
Patrick vieira

留TG

冇心踢 有實力都冇撚用啦

仲簡單
當領先踢

下半場
前鋒狂攻唔入
現代死守反擊刷角

天津2c

柏雷fg

數據係有用，但要睇埋場波
唔好盲跟即場數據

所以...我唔買前鋒

交流下心水？

前鋒冰封角球

岩岩搭車訓左野 夢見蔚山對前鋒最後1:3

蔚山領先一球仲有1.4
唔洗諗啦
補客反cup
七倍幾好過拜年逗利是

現代3.5大唔知開唔開到呢

1：6

前鋒根本唔夠級數打亞冠，上場主場對上海SP都無優勢仲要輸埋

我都想入

唔想jump

1:99

天津3角

老實波 亞冠野
韓仔係特別上心
日本仔成日都好似唔想要咁

角球上呀

家用稀釋漂白水

柏雷㩒屌

現代都係廢

單邊角

屌極唔入比人入就慘啦

前鋒果場點補好

球會比賽你理鬼佢金唔金錢咩

柏雷果場我冇玩走地，直接足水主盤

現代ft 3:1
利申有內幕

訓咗無上6:00條船

日本仔點會唔想要
紅鑽咪嬴過兩次囉
只係日本仔無能力嬴咋

前鋒ng

好在無上咋

串咗2場主

出到去踢仲廢過中超隊

柏雷12

柏雷半和

前鋒cup

柏雷12M

柏雷12m

唔好一枝竹打一船人 前鋒廢唔代表其他日職隊廢

上年西鑽先贏完上港
前鋒廢就廢啦

差三球

DIU，紅左天津佢啦，踩落塊臉

MISS硬

買好大？
如果兩舊就咪鬼補

唔好miss

Diu 刷角啦

你係咪我個fd

未有心水呀 我都係玩開即場 三四十分少角既 就揀個夠兩倍既角細買
成日都要捱到臨界點

咁耐都未射

頂同叫都好撚辛苦

前鋒廢就緊架啦，係估唔到連分組賽都可以連輸兩場

柏雷1:0

包緊個頭呀

客隊傷左

MISS

冇左東方比佢炒

勿相識

天津班大陸仔同上海,恆大果d差幾班波

踢爆頭, 包紮緊

認

柏雷好似屌打客

屌打都要刷角 9.5b

柏圖朋友隊唔出柏圖

睇球探就似係啦

紅佢啦

射失左

雷狗12碼都唔入

miss

屌你老母柏雷12碼都唔識入
正垃圾

屌你咩柏雷

天有眼

miss 12碼

刷角啦咁 正臭閪黎

前峰cup 佢，買左主客26倍同下盤

蔚山gel頭果班係咪未見過下半場嘅前鋒

On9真係miss 又逼害大波

呢場睇咩都係啦

前鋒呢啲閪波我仲買左600蚊盤
早啲沖涼訓留力睇轟疤大戰好過

唔入球就刷角啦

Miss 12m

屌 原來轉佐盤

前鋒反cup追和叫爆

由佢地啦

已補飛反Cup

珀雷單邊角刷唔刷到10隻

12碼有無咁難射？ 又唔係補時射
上半場射都可以失 痴撚線

岩聽
起馬半6先好入更衣室

主盤2x1

12m MISS 細硬

買左果隊既12M真係難入既

中國狗踢波定踢人

有無人買左
心跳遊戲

now講波果條友好口賤 我鍾意

前鋒有無機?

上次澳假果條撚樣

希望刷到
9.5b

十二碼有無咁難射

只會係自己買左既隊先會唔入

岩

如果keep住上半場咁踢，我答你 無機會

預計下半場前鋒1:1既就入主ng
1:0到尾既就2:0波蛋

On9架喎

未來神

重注左 岩岩見到單邊角有9.5s兩倍買 想對沖算數 但見到咁多巴打一齊嗌 決定嗌角

屌你老母柏雷

1:0 殺你

11

一千幾百就咪撚貼飛啦

咁快gel定

又gel頭

有時真係比gel狗害死

蔚山cashed?

多撚謝哂

柏雷咁都射失

呢場唔會啦 客隊太閪啦

間接叫人補客win

準備pato in

柏雷天津兩隊臭閪肯刷角未

差兩個人

李洪基
愛很簡單
最後召集

多謝打救客隊
7.4 倍買左客反cup

Me9.5s

前鋒上緊力

就算gel頭撚點gel都好 阻唔到前鋒輸嘅結局

柏圖朋友隊出場

前鋒走地2.5大

4c 刷刷刷

上呀 前鋒

咁易gel得走咩

半場6個

點都有半格收 買平半的話
睇即場見客真係尻下尻下

柏雷呢隊野冇得救 比十二碼都可以射失

有得走好走

射門都無個。。。。。。

角大gogogo

走場越賣越熱

上呀前鋒

5角。屌你前鋒停角

現代

屌你老母小林悠唔係好撚威嫁咩

現代 前鋒兩隊撚屌刷角未

前鋒搭返日本個時全隊

仲差一個

十二碼都唔入真心諗唔到點入

屌你老母前鋒入返粒啦

柏圖依加換入咩玩法

一早出啦大佬

一粒咁少
入三粒啦

西鋒落後都唔刷角 輸多粒啦

4 ok?

擾敵

2串1角大叫得好辛苦

半和

批准

唔理咁多
夠反cup就得

前鋒反cup
柏雷ng

救命

現代冇角

柏雷10.5 -6

日職咁⼂⼀⼃乛⼂

前鋒針得

日假兩隊針哂

蔚山派錢波

下盤日？

十二碼都未必入

前鋒我屌你老母

細波日？

仆你個街 咪撚冰角

柏雷個場下盤穩撚到

70分鐘1：1
75分鐘1：2
80分鐘。。。。。。

乜撚都細9哂

同上次對上海SP一撚樣又係輸一球 兩次都買前鋒兩次都輸波

蔚山準備收錢過肥年
3雞幾野
爽到

3串

前鋒針左
仆街柏雷求你贏波

屌你老母前鋒起下腳啦

夠數了

blacklist 川崎前鋒算

前鋒一次射正都冇

正式宣布下盤日 日假逼害

日本仔留力踢日職

連起腳都無
入條撚

黑走左個入波

前鋒大波針得

Allin左柏雷

蔚山 真係長追未輸過

我都係

輸死

all-in前鋒點計

補晒飛

柏雷刷角啦
11.5大

補左咩

第一口
柏雷角大 咩情況

前鋒ng 冰角

天津差d入

LM

天律一球吹走 一球中楣

當捐錢，唔係點 你唔係期望呢隊閪波反CUP到嗎?

前鋒角細

柏雷定啲啦夠攻勢，似小勝一粒

好撚黑暗，天津入左波唔計

有冇得退飛啊屌

有柏圖同冇柏圖D進攻兩隊波黎

前鋒廢撚到

留名派

柏雷 認真呀屌你

追一球天津NG先

睇緊直播 柏圖好似高成幾班

踢到波都爛埋

佢三件外援都高人幾班啦

蔚山派錢 爽

功夫足球...

好多反手撚

阿部都換走

川崎後衛

岩岩屋企人生日 放低左電話

還反浩之比我

睇前鋒踢波真係好撚柒炆 人地領先就會死守架啦

2:0

2-0

屌

jump

笑到仆街

垃圾閪波，成隊前鋒斷腳啦屌

唔洗一分鐘

日職冠軍

大波波

你繼續貼okay?

前鋒空難死全家

笑死了....一場馬會都知既假波

前鋒成隊假西

前鋒快啲死

買咩

一鋪過繼續追無入球 撐你

屌 垃圾 以後唔撚買喇

前峰刷角

柏雷下半場爭氣呀

日假廢撚到 咪出去國際獻醜了

日本仔死全家啦屌你老母

輸緊都係後場猜

射我入深淵

川崎前鋒死全家，斷腳呀屌你老母

一定係反手gel啫 呃我唔到既

又中主ng

刷角啦屌

日本仔 好似得大阪櫻花係正常

是但一面屌多粒啦屌

1萬果位巴打

繼續

會唔會追多球

反手姐 可以買左5萬下盤

依隊波無論點落後都好都會慢慢黎慢慢組織
死都要係中間組織架

垃圾到仆街 仲話日職冠軍 屌你老母閪

真係On9

睇75分鐘後攻勢，日本仔最鐘意輸波都執返一執沙

7c

射門都無點入波 浪射下都好，真係好炆

上左ifc等大家了

前鋒換人入黎攻？

角大呀

75分鐘準備入2.5/3大

咁撚樣叫日職冠軍

全埸22

80 21
89 22

之前場日本唔知咩盃對櫻花個場 都已經踢得好差

21都ok
22不了

30
40

前鋒個21號度到仆街

前峰刷角啦 10.5啊

廢

死垃圾輸波就刷角啦傻9

啱啊

有冇手足一齊屌到柏雷入

no ng

日本仔真係狗黎

刷啦刷啦嘛

前鋒 大角 大波大船全針

前鋒追和就買波衫

前鋒係到鳩傳 傳幾下韓仔就斷到打反擊，見撚到就想死
做乜撚會買前鋒啲閪波

會大波的

我愛阿歷山大柏圖bb☺️Pato fans 買左QJ

屌佢老母，響禁區推撚到比人返嚟封哂位都唔交波

大波大角呀

都唔知係唔撚係打假波

班撚樣唔想角乙。

呢隊前鋒推左冠軍就開始養生...無慾無球既境界

係無角無球。。

亞假

亞冠玩控球死得啦

-4c

前鋒刷角入波啦

決定唔再做fans唔買波杉了

角大跳船

柏雷要輸了

蔚山今場無龍門都無所謂 反正前鋒無一踢中龍

柏雷仆街啦

柏雷12m都唔入
咪話佢攻得入個龍tim

其實個龍門係唔係度？

前鋒破到蛋都偷笑

屌個tg死撚左 淨係識彈app

冰角

35分鐘一角屌你老母

示意圖

柏雷係咪撕得飛？

唔洗住

1:0

1-0 唔洗

柏雷

入啦終於

柏雷goalll

1m jump

冰晒兩場角佢

蔚山俾多球啦 屌

錢已袋

客ok

前鋒細

係囉，入多粒好過啦 前鋒啲垃圾後防

客34

靚到 世界波

-4c。。。

2:0完，客冇心執沙

前鋒 ng

又買角大？ 賽前飛？

冇哂角

差兩球

天津追和啦屌

柏圖入一球啦好嗎

仲差4角 上呀珀雷

未住呀，大波波呀

又俾西波逼害

2:0完既話今場又執兩皮

好撚多人輸前鋒，

似冇力多過冇心

屌 個波入網以為2-1

2:1

真係大左

2-1

比多4c大埋佢

雞又唔吹 屌

破到網

都話你個無入球用黎反手gel

比多球我走盤

2.5收米

22

屌 個龍真係悶到訓撚著左

前鋒 可唔可以走盤

再ng

比多三角我呀求下你

假希望，2-1完場，屌前鋒老母

放心佢地唔會和到

話口未完就執沙，睇黎都係信返日本子果種輸波慣例

2-2 去捐血

信你了領隊

西波 輸撚埋算啦

屌你老母

柏比多兩粒

假希望 最後都係輸

屌喇聲 過關做咩 走地都3.5啦 屌

謹代表紅十字多謝你

珀雷成十分鐘無角嗌

前鋒咁多腳唔中龍，個龍以為可以收工

2:2一世球迷

前鋒走盤一世球迷 cup到叫埋個仔一世球迷

呢隊垃圾係jluague冠軍？

巴打個名

89 22啦好嗎

2:1唔差在2:2 新年和氣收場

完全冇反應

角球呢

和和氣氣ok？

訓著左咩都無買

2:2捐精都得

開賽前已經講左角細

但我買撚左盤 好on9

唔買好過買 啲閪波

屌日本仔老母
屌你老母呀屌
第一次買你半客又唔撚射
補飛信多你一次下半場黎料又比人02
屌你老母80分鍾補多次無入球 你無啦啦入乜鳩呀屌你老母
屌 以後有前鋒既波以後唔撚會再買

屌你老母得1c

柏雷水泥gel得

屌 前鋒角大輸撚死

今場算係咁，買左5k現袋fg ng, 上半場1k 2:0

垃圾柏圖追和得唔得

行開啦 GEL咩GEL

8點買咩

又反手 block得

柏西角球雨啦好嘛
11.5大呀

補時刷3C 一世球迷

樓上on9仔
樓下傻仔

成個下半場有得補飛

快啦前鋒

補3分鐘

封左盤？

Sp果場點買呢

前鋒控咁撚多 得個幾球射門 清盤啦屌

珀雷領先完球球鳩射 唔落底無角 屌

柏雷只需頂住

柏雷 細頂埋

入啊權健！

賽前即場都入咗大 屌

前鋒入啊

前鋒2:2集氣區

天津-4c

大啦

Gchi

唔對路真係要補

户口得番16蚊
翻唔翻到身睇SP果場
諗住買SP第一波點睇

8點想唔想睇入球預言

不了 除咗上海上巷同痕大 其他中國波不買

新年流流又要jump

你又啱

大師🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

十年前鋒球迷懇你追和

想

韓狗gel

8點如何

想 柏雷個場

8點下盤 ?

收隊

7c-3

柏雷果場唔玩啦，主盤左，上半場睇預小收半格

奇蹟9C GELLLLL

9c完

鳩up?

補撚咗2:0 2:1 好撚彩 前鋒永不g持

邊到有得轉運

FT
2:1
9c

蔚山現代cashed 多謝支持

diu 8.5

晨早咁踢唔撚洗輸啦屌前鋒

咁都兩連角

係

有無人派? 輸前鋒輸到仆街

補上補正仆街

8點求水

上左ifc了

3串角大皮已收

奇蹟9c

跪永上港柏雷全格比我走盤

柏雷開埋大波就好了

來

8點點買？

痴撚線 咁樣射走chance 柏雷

上港會唔會又一球完場

柏雷大波

同路

柏雷繼續刷角啦

柏雷 細穩如狗

前鋒真係 兩球輸on99死唔解圍

Gel爆細

前峰8.5b 神奇補時

鳩撚到

墨爾本勝利上埸入到蔚山3球，今日入到幾多球

柏雷細波

買傑志對家可上樓

追數 8點 半大

跟

報驚

大大注

賭乜亞冠

可能佢外國撚

柏雷差兩球

補個10.5角大

-4角

頭場想買主盤但訓著左 喺度搵番

細穩gel

天津求追和

柏細穩如狗

柏雷開大有望嗎

想jump

柏雷入未

我都係外國撚

珀雷8c-2

人生無希望

買左半細 好似買錯了

前鋒點解咁廢

柏雷大波波呀-1

9C-2

卜街
玩到win/輸都冇咩感覺

2100 垃圾夫W

侯克同我入翻幾十球先

Ok

人黑真係買乜鳩都輸

跟盤巴半大

亂買

9c-1

亂買都2000

想贏

9c-2

琴日無贏過

追和啦屌

大家有咩心水冇野做 賺左60萬牛

上港 2.5s 9.5b

我幾日了

從來沒有

贏嘅感覺係點？

一係2:0一係1:1

無啦 柏雷係度猜波 On9

今晚拜w收息就知

角細收錢

上港仲唔入
針

10.5細力頂

傑志一開波又輸

傑志0:1

傑志廢至

我落去踢都唔會秒輸啦

前鋒補上補好撚嬲

好撚正常姐

香港足球。。

仆街啦 韓國仔
輸俾補上補真係好撚嬲

1001

10c -1

補左8.5細咁樣爆鳩我
一早爆都算